撐警暴徒無差別開拖 《大公報》記者都照打 需上白車

約傍晚6時有撐警人士途經立法會議員出入口，與香港眾志黃之鋒隔空對罵，大批傳媒在現場採訪。據了解，當時一名女藍絲伸手拍走一名網媒攝記相機，《大公報》一名男記者見狀即出言阻止，惟另一名撐警男子就反指《大公》記者「打女人」，該名女藍絲遂上前用右手手肘「鋤」向《大公》記者的鎖骨，並被其他藍絲推撞，另一名《香港01》女記者亦被踢傷。據了解，警方將涉事女子帶入立法會，但記者們追上並稱要報警。最終被打《大公》記者鎖骨紅腫，與《01》女記者一同由白車送往醫院治理及驗傷。

有現場拍攝的外媒亦不斷被撐警市民阻擋拍攝。來自瑞士的獨立記者Pao Si Tsi被至少20名撐警市民圍着指罵，最終警察帶同他離開。他接受訪問時形容，採訪多次被撐警市民阻撓，直言他們比學生更暴力（I think they are more violence than the student）。他續說，立法會外拍攝期間，遭撐警人士用水向其相機潑水，試圖破壞其器材，直言：「我是中立，我只是報導。（I am neutral. I am making reporting.）」記者採訪該名外籍記者期間，有身穿紫色衫的中年男人滋擾，不斷反問在場已掛上記者證的記者，來自哪間媒體。記者要求他停止，但他沒有理會，「畀個電話我，我要投訴你boss（老闆）」。

香港電台晚上發聲明，指該台多名記者在採訪期間，受到集會人士不斷滋擾，包括全程用手機拍攝、用以粗口謾罵；其中一名女記者被一名集會男子捉着手，最終要由警員及其他記者護送離開。港台嚴厲譴責集會期間被在場人士多番阻撓及以粗言穢語辱罵記者。

記協主席楊健興表示，任何人以武力阻撓記者正常採訪，或以任何方式侮辱記者，均屬完全不能接受及令人憤怒。他直斥侮辱記者的人「低劣、粗暴、不文明」，是無理的情緒發洩，極不尊重新聞行業。對於近月在不同示威行動中，前線記者均受到不同程度的阻撓及侮辱，楊指情況令人擔心，因在自由社會中，傳媒採訪時不應感到恐懼，否則影響公眾對事件的知情權，籲社會關注相關侮辱行為及予以譴責。香港攝影記者協會及香港記者協會聯合發表聲明嚴厲譴責事件，有關行為極具惡意而且針對記者，嚴重危害記者安全，踐踏新聞行業的專業，損害新聞自由，削弱公眾知情權。兩會促請集會人士冷靜，尊重前線新聞工作者，以發揮新聞第四權作用。

班暴徒無性架
我最愛嘅大公報都打

我屋企人直情話班廢老係暴徒

紅衞兵又返嚟啦

撐警暴徒

Friendly fire

豬隊友

唔知何君堯有無少少後悔搞左呢個集會
估唔到班生蕃咁痴線 打議員都算 連自己友都打

佢地連自己人都打

source ??

大公報聽日會點報

16萬人就已經失哂控

大公報抵撚死啦

紅衛兵

黃之峰隔空政擊

支那人最叻打自己人

醒目啊出力啲，大公文匯tvb啲記者就算俾廢老當沙包咁砌，打到半身不遂，佢哋公司都唔會幫佢哋出頭，做依啲公司慘過做狗，用嚟俾班廢老出氣啱哂

紅衛兵回來了

可能唔報，比錢塞住記者把口算

大公報

阿SIR真係無講錯
但係今次既係撐警

敵我不分

班大媽鬼識分

班廢老以前真係紅衛兵都唔奇

做得好

年紀啱啱好

係咪真係搵左班黑社會黎
結果控制唔到佢地搞破壞

係咪大公報同大紀元都分唔清

lol

唔好打連登仔至愛嘅大公報

有冤無路訴，慘

黑警：呼籲傷者提供毫無疑點的證據，如需立案，因傷者已係觸犯公安條例，警方需先檢控傷者，後才會考慮是否處理其個案。

佢哋真係唔識分嫁

民族主義不嬲都係一把雙面刃
遲早玩火自焚

阿公都打，果然係無差別攻擊

team kill

這不是暴徒是什麼？？？
這不是暴動是什麼？？？

成日聽佢地好撚自豪咁話見證過文革咩都唔驚
我文革都見過啊，有咩好驚呀？？

暴徒先唔會理你企邊邊，打左再講，大家學野

嘩，勁呀
佢哋係咪抑壓咗好耐，好似青山走犯咁見人就打

文宣組快d出圖

班廢老笑死人

證明唔係批鬥敵人
係單純發洩正宗生蕃

大公報記者：打錯隊友

CLS

自己人都打.jpg

改名叫藍豬啦屌

班撚樣係經歷過文革就唔洗走難黎香港啦

冼志比藍絲打完咪又係跪奶中坑屎眼

狗咬狗

真係暴動

呢單好笑

受市民熱情歡迎及愛戴，擁抱而上

來自瑞士的獨立記者Pao Si Tsi被至少20名撐警市民圍着指罵，最終警察帶同他離開。他接受訪問時形容，採訪多次被撐警市民阻撓，直言他們比學生更暴力（I think they are more violence than the student）。他續說，立法會外拍攝期間，遭撐警人士用水向其相機潑水，試圖破壞其器材

又柒出國際

沙河粉無事喎

FAIR GAME

笑到仆街

芝麻人

幫天琦報仇

何君堯智力水平好低架，邊有諗到咁多

唔係第一次啦
班攝記應該會收埋部份相唔出街報復

低級紅

有多幾次呢啲死廢老集會
黑警同柒婆仲頭痛

返去仲要出稿讚佢地

有無打埋cctvb個班？有就好笑
老老實實，我覺得大公報妓者啲態度都無cctvb 咁撚賤格

事實證明呢班人都係冇乜受過教育

往死裡打

支那狗打支那狗

開地圖炮

班友果陣係中國背毛語錄背紅歌果堆黎

笑左

push

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

暴徒點唔會理係咪自己友
外國燒車放火搶劫都係見有目標就架啦

好撚柒

撐警暴徒 見人就打

請班傻ga
身入曹？

三反五反

收左錢係會落力d

仆你個街
想笑死人咩

打得好

精彩

其實佢地甘打人，點解警察唔拉人？ 係咪應該報警

其他記者俾人打公司至少都會出聲譴責
大公報個記者今晚仲要摸住個傷口寫靚個集會

係咩太公, TBB 班前線上IG呻未呀 依場集會其實好和平

個天都落雨 淋撚死班廢老

快d 感冒菌入肺死撚左佢

推

真係紅衞兵
文革重現

暴徒點會理係咪自己友
外國燒車放火搶劫都係見有目標就做架啦

無識別地圖炮

因為班廢老唔識分

輕鬆啦
屈返我哋有反對派暴徒襲擊記者

見到外國記者=外國勢力

後悔？條友唯恐天下不亂 你死你既事

殺紅了眼

on9, 何君堯本身最鐘意就係呢啲
反正廢中廢老打人唔駛畀人拉

曲線支持黃絲

lm

又tk

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

生番

做得大公報抵啦屌你老母

可能係計人頭派錢 打得多咪收得多囉

求下連登仔眾籌5毛比我最愛既大公報

正啊喂
呢啲損人不利己嘅事
佢地應該每個星期日都搞一次

暴徒不嬲唔理
見到可攻擊既目標就攻擊

多謝廢老代政府向民眾展示何謂暴徒

今鋪真係笑撚死

大公仲要唱好撐警

真係忍唔住笑

又有錢收 又有蛇齋餅 又可以打人
撐黑警滿足三個願望

求SOURCE

暴徒支持暴徒

大公報班垃圾我話之佢
立場姐姐

見人就打

笑撚咗

今日呢單野好好用
我平時唔多理野既淺黃老豆老母, 睇住條片係咁話廢老痴線無人性

一哥仲唔講係暴動？屌你老母

扺啦

諗太多啦佢開心都嚟唔切

三毛造反？

啱架啦
俾全世界人知邊一啲先係真暴徒

中國人最叻打自己人

次次啲廢佬都扮野抽水

是但啦
垃圾打垃圾有咩問題
大家記得出來！！！

比人打完仲要歌頌佢地做得好

廢老個心諗，佢地後生嗰陣，暴動不知血腥過而家班𡃁仔幾多倍
啲小朋友毛都未出齊，推吓野就話係暴徒搶光環，全世界都當佢地神咁拜
今次仲唔俾啲真顏色大家睇，咩叫寶刀未老

大公報都唔識

On9 自己人都打

屌你自己友都打

真係靚助攻

做乜打自己人呀

諗起個記者俾人打完仲要歌頌寫到幾和平好正

唔知幾時會有美國記者比廢老圍
不過班廢老應該見鬼佬就淆底

呢個真， 借d意以為冇人睇到
紅衛兵出身係咸濕架啦
當年又殺人又強姦， 依家老咪抽下水

dislike，呢個時間唔撐大公等幾時

反了反了

可惜冇打到tvb
諗起佢地俾人打都要寫好今日個集會就笑死

豬隊友出現了

打議員都唔拉既話
即係迫大家要升級呀?

大公同HK01 好慘

執返呀仆街！！！！

禁錯負評

得罪瑞士

呢D先叫暴動

今日唯一笑得出嘅新聞

係咁send條片出去

呢班廢老根本就係香港既毒瘤

多得班廢老原本無顏色都變哂黃

真係唔知邊個先係暴徒啦…
驚犬同藍屍都會打記者…

狗咬狗骨

佢地都有今日

希特拉都唔敢 香港廢老做到了

成班生番咁

連大公都打小心冇糧出。

計返年紀
呢班人當年唔係紅衛兵都係睇住紅衛兵大
班友根本冇變過

係咪可以追究負責人 dq何君堯啦 企圖製造暴動

撐警打記者定律嚟啦下話

this is Hong Kong

據了解，警方將涉事女子帶入立法會

比盡5萬人啦 16萬真係吹大左

有冇link？

無事, 返去老總叫佢地將單野入黃絲數

女暴徒: 記你老母

有無source,post 去facebook
不能只有我看見

又可以向國際宣傳我地香港撐警班暴徒

支持警方嚴正執法！
阿sir我撐您

記者採訪李文足探王全璋被阻撓

記者採訪李文足探王全璋被阻撓 2019/06/28 21:36
內地維權律師王全璋被捕四年，家屬經過重重波折，星期五終於可以在山東臨沂監獄首次跟他見面。

雖然可以見到王全璋一面，但是過程甚波折，在見面前一日，當局突然通知王全璋姐姐王全秀，要即日見王全璋，最後王全秀都趕不及，令家屬一度擔心會影響今日的見面，家屬星期五抵達監獄的時候，就有大批著便衣的人將她們包圍，記者採訪亦都被阻撓。

李文足與兒子及王全璋姐姐，下午兩時前到達山東臨沂監獄，監獄門外已經聚集大批人，將他們團團圍住，並且用雨傘阻擋記者鏡頭，一名日本記者落車後隨即被包圍，之後被數名男子按在地下，搶走他身上的手機，過了一段時間才將他放開，但手機就被沒收。

到了預訂的會面時間，李文足到會見室要求會見，但監獄人員要求他們先排隊，李文足不滿，陪同李文足來的王峭嶺拍攝時亦遭到阻止，而監獄內亦有人拍攝門外情況擾攘半小時，李文足終於獲安排入內。

一模一樣啦

警犬同依班人根本一丘之貉

Nazi Hong Kong

屌佢老尾 慣犯黎

tvb冼志夠比班藍絲廢老打過啦 而家咪又奶到雪雪聲

呢班生番根本只係這撐警打人

自己人都打點搞啊 專業啲啦

我都試過
唔緊要

柒頭

根本呢班老野係大陸請
連公民黨,新民黨都分唔到

香討都有相似情況

笑撚死 撐警既仲暴力過學生

快d見老毛

真暴徒

真暴徒反暴力 ?

佢地智力只能接收記者都係敵人
無辦法細分邊間記者
主辦單位可以考慮課多點金請 d 比較醒目的

不意外

不是人老了就變暴徒，是暴徒變老了

打大公報同零一

下次有呢啲活動真係要出黎扮藍絲打下紅底記者出氣

是鳩啦
正評大公
負評暴徒啦當

記協快d出聲明啦

agree，肯定係

佢愈搞愈7 愈描愈黑
層次差太遠

仲有倫伯個班藝人， 竟然同呢班人為伍

人地可能文革已經打開人

你地識條鐵咩

助攻王, 又開始幫手connect

撐警嘅人仲暴動過畀人告暴動嘅人

有無link

到最後大公報就寫反倒修例人士襲擊本報記者
依份垃圾報最中意顛倒是非黑白

冇用，支那生番（包括仲未死個班老而不）同香港人根本上係兩種生物

知己知彼 百戰百勝
大家要識得利用對家呢股無腦唔識思考既力量

應該係話唔驚文革咁點解會喺香港見到佢

紅衛兵廢老暴徒

唔好話有冇人撐有冇人拉!!
呢班紅衛兵，根本就咩都唔識
你拉左佢就會發撚哂癲話我幫緊你咋
你班差佬都係廢既.......
剩低日子多唔多都唔關事
純粹係因為冇野做，做返後生做紅衛兵果時既野

用咁多錢黎做show攞彩
點知變咗自爆show

正呀，繼續spin

大叫我你東方....昇

抵撚死

打得好打得秒 打到瓜瓜叫

可能佢地出糧講明打記者有錢加
理撚得你乜水
況且冇文化
識閪睇報導咩

藍絲活動首要係利益行頭
然後多數只係好簡單話俾啲廢老知大概為乜而去
個個都係開工心態話鳩知你
所以有史以來每次都係好多蝦碌嘢

利申： 我係新ac

大件事！

係街聽到單爆料！
西環决定捉拿攪事份子,落中央面子至國際層面。
傳何君堯交人！

師兄有腦

其實對我哋嚟講呢股力量唔惹少

佢地細細個可能做過唔少殺人放火的野，而家老左比個機會佢地獸性盡路

習性一樣

佢地經歷做紅衛兵，批鬥父母老師呀？

哦！記者！外國勢力！打佢老味！

14年都發生過
班人收錢幫政府打人
以為警察唔會拉佢哋
所以下下去到好盡
乜人都敢打
但又驚俾記者影低罪證
所以凡係記者必打

地圖炮

有無記者朋友幫手問問，好多老人家而家好擔心啊。

點解唔見now TV 有播

真係condom黎

哦 做大公報呀？人工包埋架

慘lu

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

大陸官方 cctv 記者去d 鄉下地方暗訪都比當地地頭蟲搞同打

無差別開拖
個topic笑到我仆街

自己友都打

Tk

自己友都打？

自己友都打
收左錢都唔做足功課

媽呀柒到飛天

大大力宣傳佢地係紅衛兵
係香港搞文革性批鬥啦

大公仲唔出聲明譴責暴徒？

大可以想像下解放中國嘅情況
大約有12億生番回歸原野

而家直頭係階級鬥爭
揸相機嘅後生嘅都會俾撐警嘅屌
哪來的和平

5年前藍絲連CCTVB嘅記者都得啦，有乜出奇？
話晒官媒確定，今次CCTVB係唔係可以唔駛除咪牌同黐膠紙遮logo？

犧牲一，兩個攝記，阻擋唔到黨的大業。

有冇人好想佢哋搞多幾次撐警集會

邊班係暴徒話？

最好有片喇

我係自己友呀

大佬呀 臨時演員都係演員 專業少少啦

今日出得來嗰啲，成班都喺大陸哩、鄉音人、老而不，咁仲expect啲乜嘢呢？

其實大公記者出手制止
證明佢係識分對錯...
仲有良知 亦會幫同行
所以前線記者真係唔搞得...

混亂期間，《香港01》記者在場攝得有人向《大公報》記者猛力「批踭」，襲擊其左邊鎖骨，隨後《香港01》記者亦同遭襲擊，即使在場警員將其制服及分隔，有人仍衝破警方防線，兩度向《香港01》記者「起飛腿」，記者大腿及小腿兩處被踢中。

其後，在場警員將該女示威者帶往政總方向，在場記者上前追訪，有警員試圖制止該女士，但她仍不斷掙扎及發難，據《有線新聞》片段報道，有人當時仍意圖撲前，企圖向《香港01》記者有所動作。

之後，《香港01》記者及《大公報》記者現時於醫院等候驗傷，其中《大公報》記者的鎖骨位置，可見紅腫痕跡，中區警署稍後將派員為記者落口供。

紅底01報導

真係有少少想，佢地好似生番一樣，等佢地打多幾次記者，建制議員....最後差佬都打埋，諗起都開心。

好無賴

無差別攻擊

完美演繹大陸老屈/送中

打

之前送比警察果球嘢係咪就係拎嚟請呢班暴徒？

文宣岀動 撐警暴徒紅衛兵

大公報快D出社評贊班廢老啦～～睇下你班細嘅同唔同你割蓆

撐警嗰班同佢哋撐嘅嘢立場同價值觀一致

完全不知所謂，做乜唔拉人？

痛擊我的隊友

文革死剩種多謝你哋提供素材

無可否認 係真心出來又好係收錢出來都好 咁既人數算好多

黨報記者：唔好打，自己人！自己人！

廢佬暴徒：自你老母！

自己人都打
打記者加幾多？

「打得好！」

等睇報紙講和平進行

速龍小隊呢

證據確鑿 藍絲收錢撐狗賊 有片有錄音

[/red][/size=5]今日添馬搞招魂破地獄多謝梁家輝、譚詠麟積極參與法事！

義和團

相煎何太急
大公你都打，叻仔

如果要我搵埋證供 我出埋你份糧啦 死毅進仔 祝黑警子女 世世為奴為娼 家人不得好死

呢啲先係真正既暴徒呀屌你老母

撐警班人同警察一樣咁暴力

最愛TK

教育程度既分別
唔知以為番左大陸

大公報你都有今日喇

屌 612都無傷咁多記者

跟本係佢策劃出黎 受中聯辦指使 搞9我地

錯手負評
我支持唔好搞前線記者

廢老藍屍根本打人都唔使本何妖不知幾happy啦

我好奇cctvb 記者有冇事？

成班山番

有乜好後悔, 佢自己都係黑社會一名

大公, 01 明報個D記者都係仆街黎
熱烈支持義和團到訪清港側

高招！
扮支那狗就可以為所欲為

班廢老真係戇鳩喎 唔係扮㗎喎

可能以為大紀元

不如幫佢地搞多啲撐警集會
引火自焚

有閪錢？
最多咪兩句慰問

抵撚死啦 成班生蕃紅衛兵

其實有冇諗過點解佢地一見到記者就打呢, 唔想俾佢地訪問?

其實藍屍小丑應該多啲出嚟暴露一下醜態。

純係想搵人打，唔打得警察咪打靚仔，低劣無腦，警察有呢啲支持者真係喊三聲，影衰香港！睇下聽日人民日報點講？

低等動物冇腦 得反射神經

學生幾時violent過呀屌你老母

迖tone:抵啦

撐警喎 睇下咩人黎 邊個先係暴徒呀 港共政府

我對呢個社會真係好失望

當年毛澤東玩文革玩到差少少
整個中國都失控

google search 長沙文革

佢哋可能真係唔識字

屍殺列車

証明呢班廢佬跟本係傻佬

真

鬼有16萬

佢睇錯係小文老師嘅太公報

又傻唔晒

霞姨，呢班唔好畀飯盒！

如果我地200萬人有佢地一半暴力我相信門常開已經變左門常關

死廢老

班廢老字都唔識多隻，撚識分啲傳媒咩

班蛇頭派完錢過哂數, 呢堆咪垃圾囉

推 難得佢地主動做咁多愚蠢行為

邊個先係暴徒呀屌你老母

CCTVB班狗仲唔驚到震

放心一定無罪

依家邊班人先係真正既暴徒
我諗記者應該心裡有數,
一班為公義,矛頭指向警犬同政府,
而另一班純為錢,見人就咬
咁又係,愛國不嬲要講錢,

冇錢邊撚個同得閒你愛國?

垃圾廢老

啱啦 呢啲藍絲豬隊友神助攻
班白痴成日用 總之 駁曬所有野 宜家就總之見人就打成隻癲狗亂咁咬

直言他們比學生更暴力（I think they are more violence than the student）

學生俾人欺壓打先佢哋先出手 宜家呢班人係咪都出手先喔

岩，最好打埋cctvb

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

見人就打！警察都係自己人！有咩怕？

記協呢 呢家又唔出聲？

差佬後生打左仔，今天左仔差佬一家親

今日果班好多唔係收錢架，我姐夫果邊個紀律部隊宿舍一早已經去緊呀。

都唔係第一次自己打自己

佢不知幾enjoy，佢其實上台講野果下都已經係咁9up，好似精神有問題，有聽過D學過茅山既前輩講過，條友有養過鬼仔，玩D野都好邪門下，會有好多精神，所以癲癲地都唔出奇！

今次撐警嗰班先叫暴動，自稱十六萬人都咁亂

剛岩蛇果有報，有新記集團既大佬吹左百幾人出黎玩撐警，但搞笑到同果班老野紅衛兵嘈交…真係好能癲喪…

pish

大公話，我話俾呀爺知，你班仆街等死啦

條友根本今日出嚟draw attention

啲記者民意一炮過返哂嚟

以後叫拳民啦，唔好叫藍絲啦

梗係唔比你拍啦。
都唔會有幾多係收左利益。
有幾多係比人逼來既。
比你拍到仲洗見人？

其實可唔可以揾文宣組 將今日班生蕃 比外國人知
政府 黑警 黑社會 同 班民建聯加何君妖係一家親
迫害香港 同污蔑記者

今日真係睇到好嬲

佢地唔止見過 直頭係親身參與過

有冇人貼呢單上鄉土，睇下d撚屌咩反應

記者:大公報啊
廢老:大你老母

聽日行過大公報又多樣嘢笑

完美示範何謂暴徒

低級紅，準備定坐艇番上去勞改

《香港01》女記者亦被踢傷。
咪又係紅底 連續兩下打自己友喎

無文化真係可憐

中聯辦有錢

人唔笑 狗都吠